新科技同大家分享下先！！！

諸葛神弩：

格林機關炮：

火箭炮：

我見胡子Huzi呢個youtuber識整好多呢d武器，有冇巴打可以整合呢堆link？之前見有巴打share PVC 水管弓等。

提一提大家，唔好攞來打班狗

1

呢條友好撚做作 成班台狗又咪外國出一條佢抄一條

成堆得co2震撼彈+鋼珠可以叫做武器

絲打有冇其他link可以share